是日晚餐

牛油？